# SLIMBOOK BATTERY
# Copyright (C) 2019
# This file is distributed under the same license as the SLIMBOOK BATTERY package.
# SLIMBOOK <dev@slimbook.es>, 2019.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SLIMBOOK BATTERY 3.2beta\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-09-29 14:00+0800\n"
"PO-Revision-Date:  \n"
"Last-Translator: Chinese <zzugyl@hotmail.com>\n"
"Language-Team: none \n"
"Language: Chinese\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: slimbookbattery.py:47
msgid "File ahorrodeenergia exists in custom"
msgstr "节能模式 自定义配置文件已经存在"

#: slimbookbattery.py:56
msgid "File equilibrado exists in custom"
msgstr "均衡模式 自定义配置文件已经存在"

#: slimbookbattery.py:64
msgid "File maximorendimiento exists in custom"
msgstr "性能模式 自定义配置文件已经存在"

#: slimbookbattery.py:80
msgid "File ahorrodeenergia exists in default"
msgstr "节能模式 默认配置文件已经存在 "

#: slimbookbattery.py:88
msgid "File equilibrado exists in default"
msgstr "均衡模式 默认配置文件已经存在 "

#: slimbookbattery.py:96
msgid "File maximorendimiento exists in default"
msgstr "性能模式 默认配置文件已经存在 "

#: slimbookbattery.py:114
msgid "strconfigfilecheck"
msgstr "配置正确"

#: slimbookbattery.py:146
msgid "The user introduces password correctly"
msgstr "用户已正确输入密码"

#: slimbookbattery.py:148 slimbookbattery.py:453 slimbookbattery.py:482
#: slimbookbattery.py:508 slimbookbattery.py:533 slimbookbattery.py:634
msgid "Wrong password"
msgstr "密码错误"

#: slimbookbattery.py:196
msgid "strappstatus1"
msgstr "电池充放周期警报已启用，该应用程序已经打开"

#: slimbookbattery.py:208
msgid "strappstatus2"
msgstr "电池充放周期警报已禁用，该应用程序已经打开"

#: slimbookbattery.py:217
msgid "strappstatus3"
msgstr "电池充放周期警报已启用，该应用程序已经关闭"

#: slimbookbattery.py:220
msgid "strappstatus4"
msgstr "电池充放周期警报已禁用，该应用程序已经关闭"

#: slimbookbattery.py:255
msgid "Energy Saving"
msgstr "节能模式"

#: slimbookbattery.py:260
msgid "Balanced"
msgstr "均衡模式"

#: slimbookbattery.py:265
msgid "Maximum Performance"
msgstr "性能模式"

#: slimbookbattery.py:270
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: slimbookbattery.py:275
msgid "Advanced mode"
msgstr "高级选项"

#: slimbookbattery.py:278
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: slimbookbattery.py:361
msgid "Max battery: "
msgstr "最大电量： "

#: slimbookbattery.py:362
msgid "Min battery: "
msgstr "最小电量： "

#: slimbookbattery.py:363
msgid "Max times: "
msgstr "告警次数： "

#: slimbookbattery.py:364
msgid "Time between warnings: "
msgstr "告警间隔： "

#: slimbookbattery.py:376
msgid "Current battery: "
msgstr "当前电量: "

#: slimbookbattery.py:382
msgid "Alerts disabled"
msgstr "关闭告警"

#: slimbookbattery.py:388
msgid "High battery level (Remaining "
msgstr "到预设电量高位（还有 "

#: slimbookbattery.py:388 slimbookbattery.py:396
msgid " Warning "
msgstr " 警告 "

#: slimbookbattery.py:388 slimbookbattery.py:396
msgid " Time until the next warning "
msgstr " 距离下次警告 "

#: slimbookbattery.py:388 slimbookbattery.py:396
msgid " seconds"
msgstr " 秒"

#: slimbookbattery.py:391
msgid "High battery. Disconnect your power supply."
msgstr "电池已充满，请拔掉充电器。"

#: slimbookbattery.py:396
msgid "Critical battery level (Remaining "
msgstr "到预设电量低位（还有 "

#: slimbookbattery.py:399
msgid "Low battery. Connect your power supply."
msgstr "电量低，请插上充电器。"

#: slimbookbattery.py:444 slimbookbattery.py:458 slimbookbattery.py:472
#: slimbookbattery.py:498 slimbookbattery.py:524 slimbookbattery.py:550
#: slimbookbattery.py:557 slimbookbattery.py:564 slimbookbattery.py:576
#: slimbookbattery.py:593 slimbookbattery.py:600 slimbookbattery.py:627
msgid "not process"
msgstr "忽略"

#: slimbookbattery.py:692
msgid "Alert!"
msgstr "警报！"

#: slimbookbattery.py:694
msgid "The changes have been applied, but it is necessary to restart so that some of them may take effect."
msgstr "更改已经保存，但需要重启应用才能生效。\n需要重启吗？"

#: slimbookbattery.py:663
msgid "System will not restart"
msgstr "系统不会重启"
